做咗異世界女神千幾年，你問我答

而家管緊十三個異世界，人工12K，就快過實習期。

話說第五世界個勇者一日都未夠就入新手村偷藥草俾村民發現，
仲俾村民（LV1）打咗一身，而家俾D兵送緊過去王都審。

W05勇者（被捕）
HP：1/30
MP：10/10
攻：5（＋0.0001）
防：5（−0.01）
速：6（＋0.001）
固有技能：『實習女神的加護（弱）』
技能：『逃跑』
稱號：『勇者』『小偷』

雖然話就話我俾佢個加護好似弱咗少少，但係輸俾村民好似有少少廢，你地話我應唔應該救佢？

俾幾多個勇者屌過？

全部都屌過
扑得越耐加護越勁

第五世界嗰個派報紙？

短過韓仔

唔救

個勇者就咁俾兵押去王都到。

國王望見勇者呢個樣，一臉鄙視。
「勇者呀，我之前唔係叫你好好地練自己咩？點解你要作出呢種偷竊行為？」

勇者：「屌，我忍夠啦。」

「？」

「我屌你老母咩，你班撚樣叫我幫你手，結果一蚊都無俾我就叫我出去。如果你有俾錢我，我黨主席都做到俾你睇呀。」

勇者指住王座後我個神像大鬧
「我屌埋你呀，垃圾廢鳩女神，俾埋曬D垃圾加護同D不知所謂既稱號我。街邊執隻史萊姆都係我幾十倍攻擊力呀，咩世界設定呀，我點打呀。」

呢個世界個設定唔係我整，又係你自己一開始同我講要一個難度高D既幻想世界，做咩怪我喎。

【滿足指定條件，第五世界勇者獲得稱號『唔知死』】

「正一死臭雞！」
我一聽到呢句野即刻一拳打落個「神罰」紅制到，叫我臭雞？你就直接去投胎啦！
「實習神罰」發動，成個皇宮天花就咁俾天雷劈碎，直接打落勇者到，而天雷餘波將成個皇宮都移為平地，當然在場所有人包括國王都會死，不過唔緊要啦，鬼叫佢得罪我。

【因為稱號『唔知死』關係，規格外攻擊「實習神罰」無法造成任何傷害】
【因為稱號『唔知死』關係，「實習神罰」所獲得經驗值7684全數歸第五世界勇者所有。】

W05勇者（生還）
LV：5
HP：36/36
MP：18/18
攻：15（＋0.0004）
防：15（−0.04）
速：16（＋0.004）
固有技能：『實習女神的加護（弱）』
技能：『逃跑』
稱號：『勇者』『小偷』『唔知死』

［集思廣益］我而家想整撚死呢件垃圾勇者，應該點做好？

俾我屌夠一粒鐘 等我落去殺左佢

個女神真係好撚廢

連登係一個充滿可能性嘅地方